@BOOK{gostesi,
author = "Всероссийский научно-исследовательский институт стандартизации и сертификации в машиностроении",
title = "ГОСТ 2.053-2013 Единая система конструкторской документации (ЕСКД). Электронная структура изделия. Общие положения",
year = 2013,
numpages = 12,
language = "russian"
}

@BOOK{gostespd,
author = "Национальные стандарты",
title = "ГОСТ 19.001-77. ЕСПД. Общие положения",
year = 1977,
numpages = 10,
language = "russian"
}

@BOOK{gosteskd,
author = "Межгосударственные стандарты",
title = "ГОСТ 2.001-93. ЕСKД. Основные положения",
year = 1993,
numpages = 10,
language = "russian"
}

@BOOK{gost_gci,
author = "Межгосударственные стандарты",
title = "ГОСТ Р 53791—2010. Стадии жизненного цикла изделий производственно технического назначения",
year = 1993,
numpages = 10,
language = "russian"
}

@BOOK{plmsys,
author = "М. В. Лихачев",
title = "УПРАВЛЕНИЕ СТРУКТУРОЙ ИЗДЕЛИЯ В PLM-СИСТЕМАХ",
year = 2014,
numpages = 2,
language = "russian"
}

@MISC{1cplm,
title = "1С:PDM Управление инженерными данными",
year = 2018,
note = "\url{https://solutions.1c.ru/catalog/pdm/features}"
}

@MISC{idealplm,
title = "Управление структурой изделия: Teamcenter",
year = 2018,
note = "\url{http://www.ideal-plm.ru/page/material\_1337263734}"
}


@MISC{pcad,
title = "PCAD.Ru – печатные платы",
year = 2013,
note = "\url{http://www.pcad.ru/}"
}

@MISC{proteus,
title = "Proteus Design Suite",
year = 2017,
note = "\url{https://www.labcenter.com/}"
}

@MISC{kicad,
title = "KiCad EDA",
year = 2017,
note = "\url{http://kicad-pcb.org}"
}

@MISC{solidworks,
title = "SolidWorks",
year = 2017,
note = "\url{http://solidworks.ru/}"
}

@MISC{librecad,
title = "What is LibreCAD",
year = 2017,
note = "\url{http://librecad.org/cms/home.html}"
}

@MISC{autocad,
title = "Возможности AutoCAD",
year = 2017,
note = "\url{https://www.autodesk.ru/products/autocad/overview}"
}

@MISC{microsoft,
title = "Текстовый редактор (процессор) Microsoft Word 2016 - Word",
year = 2017,
note = "\url{https://products.office.com/ru-ru/word}"
}

@MISC{adobe,
title = "What is Adobe FrameMaker",
year = 2017,
note = "\url{http://www.adobe.com/ru/products/framemaker.html}"
}

@MISC{latex,
title = "LaTeX – A document preparation system",
year = 2017,
note = "\url{https://www.latex-project.org/}"
}